坐車比肥大嬸貼個屎忽埋嚟，仲核突過同大叔腳貼腳

真係會鳩縮好撚核突啲肥嬸

我都覺

呢d叫物以類聚

即係點?其實我係女人?